「超巨大黑影」在半山腰移動！美驚現「大腳怪」蹤跡 山腳下也能清楚看到

▲大腳怪現身山林。（圖／翻攝自YouTube／Austin M. Craig）
國際中心／綜合報導
美國加州在1958年時發現「大腳怪（Sasquatch）」的超大腳印，也因此受到大家的關注。近日一名美國猶他州的男子奧斯汀（Austin Craig）表示，他在本月2日於當地城市普若佛（Provo）東北邊的山腳下，發現了一個又大又黑的身影，看起來像人又像是一隻身形高大的動物，跟傳說中的著名「大腳怪」有許多相似之處。
根據外媒報導，在羅傑（Roger Patterson） 和包柏（Bob Gilmlin）在53年前，首次聲稱拍到大腳怪的身影之後，本月2日，又有住在美國猶他州普若佛的居民發現了這個巨大而陌生的「人物」。
其中一名目擊者奧斯汀表示，他跟朋友當時正潛伏在山坡上的一顆岩石上，注意到遠方出現一個用有明顯高聳身材的「人」，並且在匆忙中認為這應該就是傳說中的「大腳怪」；他用相機將看到的場景照下，還將鏡頭不斷拉近，從影像中可以發現有一個巨大的黑色身影正在山上緩慢移動。
奧斯汀說，在看到這個影像後，他在朋友的陪同之下，回到拍攝地點去尋找有可能留下的大腳印或是毛皮，但是空手而歸；或許這個身影只是一隻熊，也有可能是一個人，甚至是其他東西，不過他依舊認為自己看到了大腳怪。
報導中指出，猶他州多年來頻頻傳出有人目擊到大腳怪的事件，也因此該州擁有一個致力於追捕野獸的部門，不過經過裡頭「大腳怪」組織的調查，對於這次的目擊事件尚無定論。
「大腳怪」在1958年，以美國原住民民間傳說的形象，首次被媒體聚焦，當時一名男子傑瑞（Jerry Crew）聲稱，他在北加州的一條溪附近發現屬於大腳怪的超大腳印。
▼影片取自YouTube，如遭刪除請見諒。

同尼斯湖水怪一樣搵極都搵唔到

同尼斯湖水怪一樣
需要佢既時候 就會出現

個影

長毛睇完應該即刻爆血管

屌那星call CSI黎

次次呢的片都係假 2019年都咁濛

旅遊區？